De gordijnen waren van damast, met groene kransen en guirlandes, figureerde op een gouden en zilveren ondergrond en palmbomen langs de randen met broideries van parels, en hij stond in een kamer behangen met rijen van de Queen's apparaten in lijn zwart fluwelen op doek van zilver.
